新巴司機被非法拘捕事件，正正是各行各業選擇沉默、低調，變尚令黑惡勢力更有恃無恐

不再沉默中爆發，就在沉默中滅亡

下一個就會到你，共產黨平安法立左後，香港人大多選擇死狗

6-11月點解咁成功？ 係因為香港人團結

點解中共仲要放咁多資源係連登搞分化？

因為唔夠人就咩都做唔到

埋正站先好上落客
巴士站有違例泊車就頂住唔好郁
等黑警到場處理

主動權在那邊，由你話事

如果第時真係去清算醫護就集體再罷再辭工佢夠閪膽清算咩

點止 佢地仲要主動奉承啲狗 先會變成咁

留名睇
唔好阻住我搵食
你死你事
反政府就係唔啱
外國早就開左槍

香港的工會不是被統戰，就是自我閹割

係咪轉咗中資啦？

黑社會橫行

推

今次拘捕完全係出於私怨既非法拘捕

所以各行各業要齊心
向暴政說不

以前香港人對不公義的事情都會仗義執言，現在個個名節保身

打工嘅真係要團結參加工會，壯大工人勢力，用利益令多啲打工仔走嚟呢邊，而且香港根本上又0保障本地勞工政策要關注司機之後會唔會俾人祭旗

退無死所

要供樓，屋企又大又細係難啲嘅⋯⋯大家都盡做啦

官逼民反

以前電台有三支咪時，好多市民打去仗義執言，對政權形成壓力，而家全部被滅聲

大氣電波再無民意聲音

其實夠人又點

理大一役差唔多所有勇武係曬入面

外圍果晚去救人既由尖沙咀海旁紅磡到佐敦油麻地差唔多十幾萬人已經係可以動員既最大武力上限

結果點？

6月至11月係佢一路戰術都係冇大件事就由你集結，淨防守重要建築物加有時特擊進攻

你自己諗下今時今日仲係咪咁，唔好再鳩吹咩人多就贏